致林鄭，我哋香港人先係香港既stakeholder， 唔係你 唔係班商家

We all are the stakeholder of the society and fuck you Carrie lam